(台灣metoo失敗) 父親遭3名親生兒子指控性侵, 獲判無罪

父遭3子控性侵 胸口紋身、入珠證清白獲判無罪
出版時間：2019/03/22 16:20

新竹縣一名許姓男子被控長期蹂躪3名親生兒，3子遭緊急安置，但長子、次子在安置機構性侵男童，才驚爆「亂倫家庭」，許遭法辦，一審判決無罪，檢方不服上訴，高院審理發現，三子證詞一再更改，指控遭性侵時間剛好是被安置期間，許男均未與3兒接觸或會面，且許男胸口刺青、下體入珠等特徵，三子均未指出，二審維持原判無罪定讞。許男透過律師彭首席說：「被起訴的時侯，他一度氣得想拿刀出草，但最後法官的判他無罪，使他欣慰，司法終於還他清白。」

高院判決指出，50歲的許男有家暴紀錄，與妻子生了3名兒子，沒想到3個兒子竟一口咬定父親性侵他們。17歲的長子指控7年前的5月開始，父親住處房間內以每晚1次性侵他，時間長達1年，次數366次，甚至一口咬定父親大腿內側有刺青，下體沒有入珠特殊之處。

而3個兒子指控，2015年兒童節3天假期，父親因家裡斷水電，只好帶妻子及3兒到摩鐵洗澡，沒想到3兄弟輪流被父親性侵，最後再跟媽媽嘿咻。由於3兄弟因父母工作不穩定3餐不繼，3兄弟夜半到親戚家討飯吃，才被安置，只是哥哥、弟弟到安置單位竟對其他男童上下其手；次子甚至曾畫炸彈，揚言要炸死父親，因為他們很怕爸爸，他很可怕，有暴力傾向，且常將他們兄弟獨留在家，不給他們吃飯。

只是，許父喊冤，2013年5月間，3個兄弟被社會處帶去安置，沒跟他們住一起；而2015年兒童節期間因家裡沒水電，才帶妻子及3兒到摩鐵洗澡，也沒對他們做這些事。他甚至氣呼呼向法官發毒誓，若有做這些事，他走出去就被車撞死。

雖長子、次子明確指證父親對他性侵，且指認父親大腿內側或肚子有龍的紋身，生殖器沒有特殊的之側等，而年紀最小的5歲小兒子則在審理時拒絕指證父親犯行。法官調查發現，長子及次子對案發次數、地點證詞前後不一，且證詞一再更改；加上3兄弟指控遭性侵時間，剛好是被安置期間，許男均未與3兒接觸或會面，認定兒子的證詞有瑕疵。

而長子及次子指認父親肚子、大腿內側有龍的刺青，下體沒有任何特殊之處，但法官勘驗許男全裸錄影發現，許胸口有觀音刺青，下體也可明顯看出入珠的特徵。而許妻也證稱，丈夫結婚時就已紋身，下體也有入珠，因此若長子1年遭父性侵366次，卻無法認出其紋身或入珠，不合常理，加上檢方未提出其他證據佐證許男犯行，因此判許無罪。

律師彭首席說，許男忍受他人異樣眼光，讓親戚一度無法諒解，後來隨著案情明朗後，獲判無罪後才開始釋懷。原本許男被起訴後，他遭到許多質疑，因為親生兒怎會編織罪名，讓他一度無法相信司法，甚至有準備坐牢的打算了，只是後來新竹地院及台灣高院判他無罪定讞，才讓他感到欣慰，也感謝司法還他清白。（突發中心楊勝裕／新竹報導）

近親性侵防範要點
● 察覺對方有性侵意圖時，應盡力求救，並設法離開現場；若遭對方限制行動、無法離開現場時，應以生命安全為前提，不做過度刺激加害人之舉動。
● 勇於拒絕喜歡熊抱或反常親吻的親人。
● 避免與酒醉、吸毒、有暴力傾向或有性犯罪前科的親人獨處。
● 對方出現挑逗言行，應立刻離開或制止。
● 如有疑似被性侵的疑慮，可直接撥打1995詢問求助資源。
● 如遭受性侵，切勿隱忍，應立即報警與求助。

勵馨基金會 台北市蒲公英諮商輔導中心專線02-2362-2400
現代婦女基金會 性侵害防治服務專線02-7728-5098分機7
婦女救援基金會 02-2555-8595

我睇緊乜嘢